Приложение основано на функции random(), минимальном и максимальном значении,
которое вводит пользователь посредством ползунков(range).
Были созданы некоторые тесты, которые проверяют функциональность приложения
на примере минимального и максимального значения, а именно:

1) Действительно ли минимальное значение меньше максимального.
2) Входит ли рандомное число в нужный нам диапазон.

Итоговое число выводится посредством всплывающего текстового сообщения,
также как и инфоромация о выборе начальных чисел и ошибках.